klik komiks erotyczny którego autorem jest włoski rysownik i scenarzysta milo manara komiks opowiada o claudii cristiani prezenterce telewizyjnej której popęd seksualny kontrolowany jest przez urządzenie zwane klik dotychczas ukazały się tomy przygód claudii w latach po polsku dwa pierwsze albumy opublikowało wydawnictwo post